[一場閪過一場] 曼城金錢足球失敗暴發戶球迷吹水區188

光復香港，時代革命

[center]創造歷史曼城傳奇

[center]Thank You My Captain!
Vincent Kompany

曼城球迷墨寶
曼城門水塘

艾達臣

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

加比爾捷西斯

D_Silva

辛尼:p

係咪推呢個

呢個呀

push

樓主起標題好勁

邊撚個推舊po

U

馬水靚守

好想睇開季2連柒
對上一次係幾時

兩邊都唔要中場

推

打翻4231

好似就係上季?

水塘post名正d喎

快 d諗 好散

是撚但啦

真，呢個好topic同樓主一樣咁低質

B華真係退化晒
個人妹下妹下咁
雖然成隊都係

今季爭前四都成問題

下個post
垃圾獲加

[World Class Benjokemin Mendy] 曼城金錢足球勝利暴發戶球迷吹水區188

柒到咁
啲錢倒曬落海？